如果TVB拍一套超人片，應該搵邊個做變身條友

除左Master Joe諗唔到邊個最適合

經常做警察過幾個